[推到完場] 皇家馬德里 對 巴塞隆拿 (巴區) 2

請注意，
前往 屌奶星 既潛艇，
將於 香港時間 早上 5時 開出，
各位乘客請於 早上 4時前 辦理Check-in手續，
多謝合作。

For your attention,
we go to Diu Nai Star by Villarreal,
thanks your attention.

訓教算啦

訓了

完了吧

垃圾求打個和

換拉仲撚冇希望

而家check in

Fati其實係咪激親c9?場場都冇得踢

開能咗了

失分了

垃圾波

下半場個節奏柒撚到 冇架啦

d進攻走位永遠都其撚怪怪咁

法國巴成日輸啲姑寒波

華狗教起碼作客打呲未輸過先

拉

有
性病已經腳軟緊

上條當麻買撚左巴塞 又然

係

成班妹下妹下咁

拉救到世嘅話一世迷拉

比佢燈死咗

中場妹下妹下 買普巴就岩架啦

messi passing accuracy 100%
jm9

屌 原來頭先入波 慶祝動作學牙朗

上條蛇

以後都係蝗世界了

個po冇晒人

致敬

係咁交失 以為睇緊港超

大佬傻既都知左右翼就算唔快，都要出波得同埋自己都有射門威脅

而家兩樣都冇

入緊屌奶星號

早抖好過啦

1:1

西雅圖海灣者

巴塞個中場無咗沙維小白做大腦
好似變咗唔識踢咁
小組個默契又成甩

9分鐘

好撚肉酸

睇完基士文

睇到pepe咁既價錢踢到咁覺得超撚晒班

話說好耐冇見過tiki taka

2020仲沙維小白

成班最有威脅係25號

成班仲笑佢

就咁落去就輸緊1分
同分嘅話對賽成績會判蝗贏
如果蝗比鏝收皮嘅話疤今季雞胸硬

皇馬一粒夠喇？

點解巴成日傳啲比人mark晒既線路再輸反擊

頂撚左去邊

坐咗幾年
仲佢兩個

爬返上榜首冇耐既美夢又變返現實

PK幫手解圍

你都可以話巴班人唔跑

艾法都 迪莊 真係無咩用咁

仲睇正傻鳩

輸都無計 今場算踢得幾好

唔計得失球先？

邊度好

省唔中pk應該救到

上半場

美斯有火

如果蝗d把握力好d 應該唔止一球

邊到好 連登仔落場仲勁過牠們

係咁傳失都叫好

平時睇開港超？

3球不是夢

唔知好嘅地方喺邊

雲尼素斯表演咁

好笑

乜都話收貨，呢隊巴塞嚟嫁大佬

美C拎王了

任佢爆 我都得啦

martin可否救救巴狗

不死人真係好乞人憎

好多球係傳果個都望撚到賤種啲人紮晒馬咁搶波都格硬傳

上半場還好，機會多過蝗，係下半場閪，其實唔止輸一球

咁廢 點會嚟

中埸cool唔到波 電話佬又冇一下似樣

主客場都比人屌打

華維迪

正常作客波 上半場用哂d氣
下半場捱打等死 打下游都係咁

兩翼換入黎無咩作用

唔跑嘛 撚有位

呢層一定，我去踢都入十球

想你了

得10分鐘踢想有咩作用

之前邊個反華維迪嘅出嚟懺悔未

除左s5上半場比到球直綫
其他靜係識橫傳

悶到仆街 踢緊咩

中場停止左運作呀嘛

依家先換拉

其他聯賽計
西甲就計咗對賽成績先
對賽成績都打和先計得失球
十幾年前有季疤同蝗同分兼多成廿球得失球
但對賽成績輸咗所以亞軍

港超

華狗係呢個場好似未輸過

換返哥狗教就最好

訓得

好似美斯第一次hat trick嗰季嚟

下半場個中場冇撚咗

訓

踢唔返傳控咪唔踢 都無料踢傳控 踢到唔拖唔水 jm9 唔傳控會死

阿積士孖寶全撚部都係水貨

真係唔關咩人教事

師兄您吹奏的電話

雞胸了

唔敢睇了
驚2:0

呢個牙朗食糊位

上半場跑到冇晒體

死氣沈沈 睇2隊榜尾踢都無咁悶

完全傳唔到波上去 踢撚

拉好撚慢

佢唔通反擊同死守咩
呢隊巴邊有本錢

真係唔知咩問題了

個個高價嚟到都踢唔翻水準咁

美C走左 就OK啦

下半場有冇一球有威脅？

達仔入波

迪莊同性病同維度下半場都唔知jm9

丹麥仔

上年歐聯既問題到今日都未解決
垃圾管理層 商業足球

25持球係咪過咗6秒

牙維jm9

美隊走埋，巴塞就 GG 了

鍠贏呢場上榜首

美C去JJ啦 同牙朗踢快樂足波

2-0

有美斯同影帝呢班喺度就一定要踢傳控
踢防反佢哋起碼少3成功力

廢到

2:0

屌

屌仲要咁輸多粒，成班執柒佢啦

Pk踢前鋒ok

哈

Cls馬撚

Dj今場傳失都幾多吓

2：0

呢個教練有乜用

重建啦 未日了

幾好笑

馬利安奴

我以後都唔想再見到基沙文

一入黎就入

明明以前控慢但反擊快撚到仆街
而家妹下妹 廢佬足球

懷念vvd了

夠鐘上船啦

講真兩球算執到

兩球窄角度
Now講波佬仲講緊華維迪換人

一球成名

條中場真係現型啦
作客對下游都西, 對皇馬爆炸絕對正常
上場對拿波里唔456真係好彩ga la

登船先

邊撚個走去燈件死力架

美欺真係好hea

邊個仲敢反華爺爺😡

是撚但啦 咁都比vinicius入到都註定要輸架啦

華狗係度笑

鏝同巴既分野

今場落撚埋鏟都hea

訓得啦

中場冇影 佢點踢

係都唔換迪莊

串撚到 入完波個樣
咁撚易既

講真呢球-6到 跌低鳩射

早唞

性病、迪莊、電話... 全部同美隊都組織唔到...你話佢好波都無用... 西甲場撚場都睇，今季全部妹下妹下，拎撚到波做唔到突破，前排仲有人吹撚到沙維小白 2.0，美斯真係廢武功，無左 So9 同美斯駁腳，依嫁美斯係完全唔識踢！

輸在換走左維達爾

賓周馬一走就入

窄角度 咁犀利

第二球輸烏姆

對上一次輸俾賤種係咪華蛇第一場教

反擊唔係無可能 依家巴好多球都係中路快速組織入 當然係靠美隊

傳控都要睇深度 下下傳到咁深同拖慢節奏 創造力唔高咪淨係靠個人能力

成隊疤要劈掉重練

華yaya是無菇的

今年對利/鏝個d應該又再出事

牙朗搵美C傾下 轉會啦

係
超級盃嗰陣

巴洛迪利

路過想知邊個係性病

呀吐美露

sor

Arthur

下半場成隊人連波都唔識傳

影帝把聲成個bb仔

是但啦第二球bonus黎
自己幾球又把握唔到
呢場輸都係輸丹麥唔撚mark

呢隊野打利輸少5球當贏

vinicius成場好似無一次成功扭過人

係幾撚瀟灑嘅，第一場聯賽上陣第一腳掂波就入波

以為睇緊學界

Errrr....
都可以讚個力架核心好 咁都發到力

易撚到

完

臨完先嚟有火

Ok la 我接受到 唔係全部都踢得差
畢竟唔係以前果隊啦

成隊都唔知踢緊乜撚野

雞仔聲

波已入 理能得你

下次幫幫手燈燈對家

FIRST TOUCH 個下拎得靚
SO9永遠做唔到

冇 唯一一球射門省中人入左

屌你老味上下半場兩隊波
電話佬獲獲呢d位都係炒

性病全季黎講唔同意 下半場腳軟就真既不過

屌奶星 一陣9點上堂

對2020巴塞黎講好正常

Messi又無態又踢得唔開心咁
火都唔係好有
其實佢真係唔岩做隊長
不如試下Pk做

踢左成場俾人一入黎爆贏人之常情啦

其實邊個係主席

除左達杯性美 其他全部躝啦

成個進攻模式真係要執執佢

下半場接受唔到
下下傳波都鳩比咁
同上半場兩隊人

鏝反cup

巴輸多球

電話上半場個球咁都可以飛機，咁貴買返嚟，巴塞近幾年收購真係害撚死美斯...

性病、迪莊、電話... 全部同美隊都組織唔到...你話佢好波都無用... 西甲場撚場都睇，今季全部妹下妹下，拎撚到波做唔到突破，前排仲有人吹撚到沙維小白 2.0，美斯真係廢武功，無左 So9 同美斯駁腳，依嫁美斯係完全唔識踢！

今場算係咁 把握唔到無計

又唔係講到咁一無是處啫呢場

係換咗vidal入braithwaite（佢第一下唔入又幾可惜）
走甩左隻Vinicius
射腳9波彈一彈落碧基度咁樣收死

第二球就是撚但啦

Semedo完封 係一換丹麥就賴野

無左so9無人識入波

美斯本身體能唔夠好係死穴

進攻模式=搵美斯

做乜又講多次

成個巴塞體系散晒 以前走位流暢依家固定陣型，中間一比人卡死前場就無波到

Big gay

連艾巴同美斯啲配合都冇哂

蝗就瘋狂買翼
疤就瘋狂買中間 on99

唔太關事啦
Fundamentally都係戰術有事
中場供應到 再加前面夠火力實可以入幾粒
今場中前場都唔掂
講遠啲就C9又冇得買人又前鋒唔夠人用
唉等下季重建啦

點解咁叫嘅

個個都老喇

我覺得成隊波似玩不合作運動想趕走教練

美斯都唔係美斯，以前單刀邊有人追到

巴杜母

美斯退左俾達仔做好過，起碼似番個隊長先

成王敗寇
輸就係一無是處

咪撚再練射波 拎啲時間去練傳波好過啦

老實講美斯自由人係屈機 但係其實隊友都踢得幾辛苦 尤其是無中鋒係禁區

你上半場美斯arthur雞屎是但一個入撚左就唔撚同講法啦

不過咁
連續贏左四次作客 都要比人谷底反彈下啦
失埋啲傻閪波
FM都有系統局啦

冇本錢進攻早知換拉博一分好過
以前怪錯華蛇咁保守

以前巴最識打大巴陣，破密集，依嫁班新人真係後傳... 試都唔敢試，廢普已經痴撚線。今季睇見美斯都覺得佢辛苦... 好似翻左去國家隊咁

冇拉傑迪同美斯做one two差好遠
維度又係垃撚圾

依隊巴嘅體能真係差到, 睇下半場80分鐘班蝗重可以全體回防快過你進攻...

係 我冇乜感覺
失果兩球輸杯面失位同90分鐘中堅唔夠體力俾佢起到腳

第一球semedo去左邊
braithwaite好似啱啱單刀完又見到佢落來防守

第一球其實係輸對面蝦個新中鋒唔識守

電話永遠攞親波都背脊得住人地 用波嗰吓要慢吞吞修正 妹吓妹吓慢咗 去唔到 又交返比後面

但欣慰阿花可成大器

可唔可以用嗰幾個億幾垃圾換返25馬返黎

人地識守啦你入咁多

又想成億買你插尼神、馬天尼斯，講真真係唔睇好，寧願佢買番d冇咁出名有潛質既好過

巴塞隊長一定跟江湖地位分

你當年係巴塞都好勁

換左位喇
其實係braithwaite問題

猛禽 哩啲快馬又唔留
剩返既又傷哂
Fati 又冇位
最錯真係買基士文

第一球輸Chris brown呀，杯麵守緊kris

其實我覺得俾碧基做最好，美斯本身多野做仲要佢做埋隊長負擔真係好大

趕走做咩 無人黎教喇

老喇以前唔係單刀都過撚哂

成條撚
上半場皇馬逼得差佢咪好似做到野
好撚多甩漏呀佢
唔好得過迪莊, 一鳩樣

基士文嚟巴塞似係想同丹億半搞基多過踢波

而家呢條真係唔知乜水黎

唔好咁高要求
以前隊巴夾左357年先到果個境界
近一年接近中前場換哂咁滯

可惜叫雞令佢體力維持唔到

施丹勁，防守時搵華維迪打右閘咁
反而卡華積打入中間一格
令到艾巴無晒影

唔明點解突然搵位
semedo守得條友好地地，無端端點會俾個braithwaite守佢個位

是撚但啦
你地睇開波都係輸親都地底泥成隊0分
好難講落去
咁一句撻埋來 唔洗分析乜撚都唔洗諗架啦

同埋都係再輸返一分啫 又唔需要好絕望吖
另外由季中咁樣換領隊鬧劇
就算我個人幾Like Setien都好
都好難對今季有咩期望啦

背後有黑暗力量架空教練多d
華dee:咪一鳩樣.jpg

教betis嗰陣好似攞過咩最具告魯夫style獎

Fati pepe Messi

會唔會好d

就住踢啦今場
小明成日現位都冇傳比佢
好似怕佢又傷咁 賽前軍醫都話出佢有風險

換位防守好撚正常姐
ching第一日睇波？

杯麵上半場明明好好, 下半場都爆撚埋
成隊應該得達仔一個合格
美斯以佢級數 今場D機會 起碼入一球先合格
條中場唔突然食仙丹脫胎換骨既話 今季莫講話拎杯 應該連一場好波都唔會有得睇

蝗留前鬥後
上半場入唔到就知危

路過一問 邊個係杯麵

咪即刻俾人入波囉，冇野架

施美度退左入half space守
Braithwaite回左防就expect佢會喺外線跟到底啦
而佢嗰下就發緊夢咁

有回防行為唔代表佢好有協防意識呀大佬

睇啲唔睇啲？後防都唔合格？

Semedo比isco定唔知邊個拉走左 理應係bxxxxxxx要補返個位 但佢冇補到

Feel到基士文都想努力踢好佢既，但出黎效果真係好唔掂

好彩仲係季中差一分姐
如果係季尾都唔知點撚算

第一個換人應該係fdj唔係vidal
vidal防守補位太強

無中鋒要做埋hold波嗰下算係咁

純睇表現
就算miss左D chance全部入曬, 巴塞贏3:2
條中場都係地底泥無得救

係佢地後備席大把戰術玩 又可以出禿頭bale黎頂波 又可以出世一摩

電話佬嗰程廢真係唔識講

究竟佢有咩勁 又唔快，把握又差，又冇傳波

kroos仲要好明顯佯晒手叫vinicius走位 咁都可以走漏

都唔知係反應慢定冇意識

一路都覺得踢波最難係打中鋒背身hold波

但係今年係近呢幾年第一次，首次循環都贏唔到皇馬，今年既皇馬都唔係好勁架啦

呢場得達 主席 影保持到水準
不過下半場全隊都閪哂

下半場俾人搶到過唔到中圈
中場佔八成責任, 後防點都有兩成下話?

我淨係記得c9最叻係 虛有控球率
有場8x%控球率 但輸3-0

根本上半場把握到一兩球，就搞得惦...
自己數都數到，巴今季前峰夾埋入幾多波... 歷年最撚少，真係唔好再吹奏電話佬，你話佢今季入十幾粒，我都係咁講... so9 唔係度，佢先入得十幾粒，球季都就完...

同埋唔明點解唔早啲換 Fati，下次歐聯您都局住用架喇... 唔早啲放出嚟操下或有奇積，反正下半場電話已經隱隱地形

比華dee好左些少係真既

屌 條新仔出黎應該係打中鋒
雖然無協防係柒 但算啦 嗰球vincius又咁窄角度 其實唔係好重大失誤

點都勁撚過我地啦
首循環無輸係好彩炸
今場下半場咪見真章
何況我地今季d人傷到仆街

性病？

喊出黎

無傳波？
今場交比arthur嗰腳波邊個傳？

仲有做埋中鋒嗰份hold波 又要打小組你想佢點有速度

把握力差？ 今場射得嗰一腳波實差㗎
你睇佢平時回防到龍門口

尼馬last嗰季都係咁跑上跑落咪射門數據差

Utt

其實一早出R4唔用av會唔會更好

再次強調性病真係唔係好
上半場好似掂係因為皇馬逼得差
但即使逼得差佢都依然係危險位置有失誤
下半場無氣收埋皮添啦

又同埋其實次次喺班拿貝都贏咩
講都唔信啦

佢右路幫左杯好多

who is 杯麵

Who mvp?

我覺得蘇9真係好重要，上半場基士文個餐屎換左蘇9射可能入左

其實球波係-6波來射落碧基腳度折射

成個下半場巴就不斷係中場線橫傳 之後格硬塞番個波入中路再俾人打反擊 到依家防守都係無陣型 逼搶又唔統一

唔知,禿頭拉狀態好撚飄忽
維度今場就真係唔係路
中場無人用
屌那星, 蘿蔔頭無傷既話我寧願用佢

我都好掛住健康既丹
上季爆到對面死下死下

佢出得太少

上半場係蘇9就唔會咁樣踢嗰啲波架啦

合味道

唔係只係講今場
佢嚟到嗰種唔入局踢到而家都係咁
比起馬體時完全兩個人
要佢格硬就巴塞變咗而家咁樣樣都冇晒
屁馬 ＞＞＞電話佬

兩成關後防事就代表碧基杯面全場都唔合格？

點解會有人覺到拉好過av

至少唔會飛機，最大問題同美隊完全組織唔到... 依嫁美隊係直頭唔交俾電話、廢普... 兩個把握力差到癲，打 Elbar 個場，美斯送撚埋俾電話，都可以 Miss... 今季見到電話拎波已經炆

季初有講過留番馬琴做後備爆對面，左丹右琴，雙翼齊飛，可惜都係賣左

咪係 呢球非戰之罪啦
我反而覺得進攻有問題 新教練好似未有板斧

Feel到會輸埋歐聯

同意最尾嗰句

個球真係專登送比基屎文，佢咁都可以唔入，真係唔知點解

好似未見過電話過人

今季咁嘅款，過到關都唔會攞到杯

唔通反而代表佢地合格?

從來無諗過贏
成隊垃圾得美斯達子迪莊間唔中踢波

你得返一堆中場
一個美斯一個雞屎都係攻中輔鋒位搵食嘅

無翼鋒無中鋒
吖叫做啱啱夾硬班左件翼鋒返來 比盡計埋後生仔fati

其實美斯再神都好難解決

我講緊16強出局

今場冇碧基頂住失撚左幾多球係咪訓左冇睇完場先醒

何況佢今年都頹左好多..

十六強又唔會嘅
八強就邊隊都死架啦

進攻便祕我會理解
但最大問題中場俾人搶爆
不過其實都唔關教練事
係買人既責任

唉

咁嘅態 我覺得有可能

咁樣踢法辛苦嘛梗係頹啦

av 好過拉，但拉敢或曉攻入去
所以今場應該打返歐聯個陣前面，電話、美斯、av
打攻可以 影帝 拉 迪莊
打控球或防出 性病 影帝 迪莊
同埋出下懶叻喇，歐聯都要操定，局住用同埋穩定。

艾巴岩岩好返... 真係唔怪佢... 因為穩過廢普。

咁正常係換位嫁啵
braithwaite換完無跟一定係braithwaite既問題,點會怪C美度

咪就係根本佢地兩個冇一個係踢緊佢地最舒服既位 仲有中場既古天奴 迪莊

So9走位生好多，基士文成日走死位想放高波比佢都無位放

唔想又睇到俾人反cup

差一分真喺唔洗太擔心，呢十年皇馬聯賽經常自爆有驚喜

新人季中加盟仲未夾熟晒..

頂左好多波就等於合格? 中場傳左好多腳波添, 合埋眼睇波呀你?

我個人認為
中場下半場中段啞左火
主因係vidal體能問題
要佢搶又無力 護波又無其餘三個中場咁好

無so9不如唔好放前鋒落多個中場駁腳玩one two好過依家連過半場都難

semedo

下半場俾人㩒住嚟打

搵國家打比操歐聯係咩事

我覺得係無意識,佢打開中鋒,未試過咁守

唔係走死位
係蘇9夠呀咋可以擔返個位出來
而雞屎根本攝唔出

同埋得雞屎一個人走位嘅
佢可以走得幾生呢
求其一條友跟到佢就夠

所以咪已經打緊442仲想點

上季美斯著曬火都比利記收命
今季仲邊得

都冇人肯走位 one乜two啫

好撚野咁都唔合格咁應該守到雲迪克拎金球獎第二先合格了

其實雞屎自己射高嗰球咪就係one two打入去囉
但你無理由諗住成場十鳩幾次呢啲機會㗎嘛

咁懶叻又唔係唔穩，都幾場無出... 同埋罰球都可以頂入下

fdj走位好怪 中場打少個咁

當跌佐

老實講,你要我怪,我就怪個主帥

如果vidal 換拉根本唔會有依件事發生
7X分鐘場面都唔算好,仲心雄想拎3分

碧基算係咁 仲要護左球空門
又無醫院
雖然第一球係佢改變方向 但呢啲唔好彩入唔到佢數
反而迪仔第二球早落地又封唔到近柱判斷失誤

假設全隊無傷，大家會點排陣？

我認為
電話 / 丹 、蘇狗 / 新仔、美斯
迪莊 / 性病 、AV / 拉
影帝 / AV
艾巴、懶叻/Umtiti、主席、籮白 / 杯麵
達子

杯麵係幾 Shape 同肯攻，但 RB 果位我覺得都係半場輪換好。

4231啦仲放美斯落右翼
馬天尼斯
Fati messi 丹
Fdj 性
後面同你一樣

Where is 馬天尼斯

黎緊

公道啲 宜家邊有中峰

你個陣只會打 Fifa 出現 現實見都未見過，可能 Work 您仲唔去教

4231都未見過？

我意思係巴咁擺人